想搞隊本地波改咩名好???

香城fc

獅子山巨人united

香港足棚最後希望fc

香港18 FC

United of Hong Kong Football Club

Liberty of Hong Kong Football Club

香港血士 FC

維港聯

皇家馬鞍山

自港聯

慈雲山噴射機
元朗飛腳

九龍塘湖人

星港聯

藍血香港athletic

三登 足球隊

奴攻隊

香港ot獸 fc

天水圍墮lin足球隊

奧米加 united

東涌不死鳥

界限街無界限 足球隊

金鐘速龍

屯門伯友

四位烈士

我無野講